點解

點用我會等唔到妳
去啦去啦
妳值得比我更好嘅人

見到你咁，我係條女我都走啦

岩阿

比我係佢都唔會鍾意我啦